Protokolli põhjusel 23 Augustist s.a. N159. astus ette Suurest-Kõppust Rist Riesenberg ja tunnistas: Heina andmisest tema ei  täädwat midagit, aita on aga Tõnis Notapera Juhan Notaperal küll raidumas olnud, kui kaua seda ei mäletawat. Kohtumees Tõnis Bauer [allkiri] Kohtumees Peet Rosenberg [allkiri] Kohtumees Peter Bergmann [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
